啲垃圾港女logic真係好撚戇鳩

成日話自己好多嘢煩. 問你條垃圾有乜嘢煩, 又話講出嚟都冇用. 咁你就唔好同人哋講你好撚多嘢煩啦屌你老母. Attention Seeking Whore

唔想同你講姐

煩緊點樣叫你收聲咋

咁唔同人問佢都係出同一個答案你又點睇?

收聲啦死八婆死八婆死八婆死八婆

雖然我中五,但我小童

咁點解你唔直接屌佢要上黎講
attention whore？

Sorry

笑咗

你又知我冇?宜家屌埋你添呀

上嚟唱我？分手啦仆街

Ching仲細過中五

屌你老母臭閪 夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下

你夠膽打先算啦. 打交我未驚過. 個撚個都話自己好打架啦.

好啦, 反正我啱啱繼承咗20蚊遺產

有啲男嘅咪又係，
成日hehe唉唉唔知做嘜鳩，
問多兩句原來又係煩緊囡

仲要煩左半年都仲係同一條

都算，自己感情失敗左，
日日上Forum屌鳩港女嘜嘜嘜，
講到自己唔Care好老瀟咁～根本係人都知佢咩事

你讀寫有障礙? 勁多錯字

時間地點?

知你駁唔到啦，
講句值得同情又點話

哦 你啲爛尻倉鼠就值得同情. 點解我唔駁? 因為你連我反駁嘅價值都冇 有人話你知我溝緊? 戇鳩鳩. 朋友唔撚得? 咁我明你冇朋友嘅 如果唔係唔使玩垃圾老鼠

買機票過嚟華盛頓. 我嚟機場接你又點話

同埋你洗閪牙醫咩? 講都未講就自動有想像力咁補完話係我條女. 你需要嘅係一個精神科醫生 傻仔

唔撚想同你呢條毒撚廢物講咋

唔受你溝就上黎唱人
cheap撚到

嘩好勁吖隻字好大呀. 大字體型啲威啲㗎? 有病睇醫生啦垃圾

邊一個字寫住我想溝佢? on99. 驗下眼好喎

Fb懶係打d感性status
Comment問就扮睇唔到唔回
仲有冇其他招數

連登仔logic. 屌尻啲囡囡就一定因為溝唔到或者想溝. 唔怪之得毒J冇朋友. 因為佢哋一定係想溝人. 膠都唔想畀.

港女最近興 :我inbox/WhatsApp講

打一世飛機把啦撚樣

收皮啦咪即係淆底

唔係想溝得鬼閒留意佢啲post咩
柒就認啦on9

係打都你打先,傻仔

戇鳩. 我飛返嚟同你打呀? 收皮啦你

笑撚左. 你估人人好似你咁撚戇鳩. 冇社交生活嘅咩. 門口隻狗我經過都會留意下佢啦. 不過放心冇人會留意你.

哈 唔夠打咪講囉

You just want attention
You don't want my heart

講你就威. 你過到呢唔好即刻上飛機返返去添呀. on9. 你估好似你咁. 又矮又瘦又毒呀? 淨係講. 你同嗰啲一路叫隻抽一路退後嘅mk仔有咩分別?

can I have both please?

啱喇,你就嚟去歐洲.飛過嚟打囉

講緊你自己? 人地約你就退到落華盛頓添

d 兄弟成日話條女煩，但我成日同d兄弟訴苦，佢地又唔會覺得我煩

Agger 有時真係好辛苦 不過有得抽下水就算啦

我點退落去? 我住咗喺嗰度四年.

呢啲咪叫兄弟 兄弟可以尻.可以troll又可以煩

有時覺得完全唔知做乜鳩 既然講到冇人明咁. 就落街搵個樹窿,唔好同人講啦

同女人講Logic 已經on9